有冇人試過喺Sofi拎到錢出嚟？

我係指可以拎到錢去到銀行戶口嗰度？

試過，咩事？

唔通呃你架咩

試過

入1萬蚊拎完股aapl再提返錢出黎係常識吧

Ok

搭單問
交易完嘅現金大約幾時可以拎出嚟？
尋日想拎錢 但係佢個個可提款金額顯示得100蚊

我想問有冇巴打知點解淨待交收係負數？

你呢個已經唔係sofi問題，係美股極新手問題黎

交收要T+2 日運作，你係手機現買現賣係因為劵商中間幫你俾著先

唔該巴打
今朝搵到答案